[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#297

Let’s go

BY海燈

Group A真係最難捉摸

TL拖多過30民當贏

舊年拎冠軍既都唔係果區第一

點睇?

RNG今晚輸硬
我講既

Between
海燈
你未夠10頁人名呀屌你

4組得B組比較明顯係邊2隊最有機會入8強....

Party with TL

C9打入圍都咁 好難喎

KT 6-0無難度

不如再加碼十頁啦，有賭未為輸

錯一場10頁

sor講得衰左少少
應該係話 次次都比FW禁住黎屌冇得還擊
點champ

c9打生打死 抽去b組

格食格既野

Smeb vs impact

大師兄！大師兄！

Vit應該有小小機會贏到GENG
起碼佢地春季d奇招真係幾勁🤔
但C9真係可以收收皮先
打rng三線輸到on99
尤其係隻sup
爛撚到唔敢相信

今日最好睇係咪應該第一場

今年佢都算當黑
冇左廿萬
大佬殺左自己老母

Zeyzal唔差喎

撚狗黎講尾二個場先最好睇

綜藝嘅就要睇電狗

最好睇第五場
睇師奶點打爆RNG

同Ming差太遠

ming 嘅操作上+同ad默契應該係今年最強support

C9 call定黑車就差唔多

師兄你要明永遠會輸一點唔應該輸既場
預佢4-2真係差唔多

上年都勁啦 佢根本一直都好勁

all in 左rng?
真係打爆就幫你call定先

暫時少人過playin stage

平日點睇呀

playin係咁多賽區

無泡

佢今年d 酒桶sup 真係痴線，太誇張

咁多女，最正都係余霜

睇住稿嚟翻譯

希望NA打強勢D喇, 太保守唔得.
前期打爆DEFT!

TL食屎啦

rng輸c9

NA其實有冇贏過KR

DL

係吖冇呀

TL輕鬆

個鬼婆勁樣衰，救撚命

PAPA去左邊

樓下老母係雞

支持越南

個名，同夫子叫on9野幾夾

等睇COOL肥同掌門人撐盃上台

ucal 成日俾班analysts 當冇到

kt無啦 個個都投佢贏

twitch 邊個台(英文)
搵唔到

屌,Jatt著埋TL件衫但估KT贏

珍

鳩叫佬

doublelift上年留左flash今年用

開波啦屌你老味講埋d廢話

thanks

個opening睇落好縮水...

鳩叫佬唔鳩叫

重用獎杯！

GENG

掌門人打頭陣

呢班友行出黎無乜霸氣

手刃25仔

等睇doublelift教deft玩ad

年年WC睇親歷季冠軍撐盃既走馬燈都好感動

隨時真係GenG再冠

早兩年Faker拎住個盃等其他人入場果下好型
已經唔記得係Worlds定MSI了

整個全套ssg skin黎威下先

係

佢地行無乜feel

S7 MSI

還獎杯係咪近年先會 ?

今年係咪又係RNG最大機會奪冠既一年
好似起碼聽左3，4年

好多比賽都有

唔係要3連冠先有得keep?

冇位企到要企去觀眾席

坐唔滿

蛇蛇 好凍

ambition 好撚毒

uzi個樣

三叔W之後果年係點
成隊無左邊個出黎還

閒日 唔洗做咩

開波未

但係結到婚

uzi黑面

uzi係咪罰咗2千唔開心

黑面

uzi 今日個精神面貌唔錯

係打爆所有人既樣

人生贏家

佢唯一勁過FAKER同KKOMA既係結左婚

教練：係人工扣番

黑撚到

faker都結左

好空

人山人海

好撚多吉位

好錯野肚屙
影響表現

乜唔係每季冠軍都KEEP得，新一季重新整過個盃咩 還盃呢樣野真心ON9喎

Uzi:平時落一晚BAR都無左

Rookie : 聽番韓文唔慣添

CAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPS

c9 真係慘， uzi黑面陣間打到佢地仆街出出火

RNG今年拎得冠未？

個場咁細都坐唔滿

dklm final仲係炒到好貴

有冇人同我一樣好鍾意呢個痴線佬

結紮左

無錢呀riot 體諒下

幾錢？

Are you ready~~~~~~

韓文好撚難聽

話唔定16強個地點好偏僻

riot慳錢 決賽都唔係首都搞

S4 FINAL佢D鳩叫令我對佢印像好深刻

兩連位最平8百幾

一張

Playin咪首爾囉

16強係釜山 真係幾偏下

play in 無卡士無睇

順個便俾淘汰隊去觀光啫
釜山觀光ok架

釜山唔算好偏呀嘛

自從RNG贏IG之後已經成個月，今日終於有得再J

不了

釜山 < -------------------------------------------------------- > 首爾 < - > 仁川

訓左無睇

垃圾kt 0-6未

第2大城市

點解會自動負皮咁得閒

impact留鬚好撚似mistake

個cam係想點？

釜山，是韓國繼首爾之後的第二大城市

輸左,轉左幫其他隊做沙包賺番D外快

等睇TL俾人撚

個阿叔想點

擺明班韓狗知道打唔贏Uzi
落瀉藥屙到Uzi宜家黑哂面

條友係咪寫左program

快撚D打啦
仲係到叫春咩

uzi比班泡狗troll到憤怒值爆錶

are you ready~~~~~

Are you READYYYYYYYYY

Uzi:今年就打撚死你地班7頭

嗌撚夠未

咁就應該面青唔係黑面

專登唔俾Ucal近鏡

佢斷氣未

地方大唔大同偏唔偏係兩回事黎架喎
釜山係韓國既最右下角落頭

咁就好

睇來好多kt粉
唔好吹奏海鮮波

爛面到咁

嗌到沙晒把聲

唔怪得rito啲鬼佬caster今年都唔去了
冇做錯到

應該係 咁得閒掛負皮

有預感fw會輸比pvb

其實有冇人聽到佢嗌咩

好慘啊c9

比演員troll到要承受uzi怒火

uzi變身
等睇penta

開始未

唔記得左早幾年GROUP STAGE個場係咪都係咁細

Uzi個樣好似想打鳩人咁

快撚d啦講撚埋d廢話

deft去左柯屎？

自己有份被人troll，然後比賽又被人屠

爛面組
Top :
Jg :
MID: Ucal
Ad:KK
Sup:Tusin

個阿叔係咪打算場場都咁9叫

好大殺氣

屌SCORE 拜神

top: khan

Afs全隊 唔知晚晚食炸雞定打飛機

200IQ個樣

認真雖然TSM好柒
但世界賽冇TSM真係差d
佢地去到邊都有人嗌TSM真係幾有氣氛

其他幾個都正正常常

地理位置同偏無乜關係呀嘛，
釜山又唔難去，點可以話佢係偏
上海夠係中國最右唔通又話佢偏

Pobelter越大個樣越似加蔥

Uzi想現場變圖書館？

等睇200IQ同賓仔出醜

其實KT點解上年輸，唔記得左

smeb score pawn子 deft mata 五巨頭究竟可以點輸

今年係咪又係冇得賭

佢傻尻咁笑現場都係圖書館架LA
不過大陸咁多痴線FANS去睇
咁大聲既咪唔會

4個asian嘅na隊

韓國搞好處在好快就開波，0廢話

-200IQ 又用姚明打喊露樣

xayah

擺左係隻青蛙

係
屌你大陸仔跳埋D廣場舞

KT VS SSG 0:3 regional

睇完第3場你會成為三星粉

first pick xayah
放kaisa urgot aatroxx

搶xayah

urgot錯邊

快開波,早收工

thresh

MATA THRESH...

當左香港出發去釜山咩
韓國境內去有幾偏呀

MATA雷西

今年deft會教uzi點做ad!!!!!!

Mataaaaaaaaaaa

mata skin

Thresh

仆街 中哂5個pick

大清

無揀垃圾車

SSW MATA

我放左5剎雅

不了，SKT 4 lyfe

屌 tl中兩件

kaisa

kaisa唔好死咁多啊

係咪特登放俾大師兄用

中曬5隻屌

Open kaisa咁大膽

大清凱沙

我tl中3件
kaisa urgot

同埋tl ban果隻牛

3凱莎 剎雅 烏爾加特中晒
今次精彩了

仆街放左3隻垃圾車 2隻凱莎

metoo 但我相信大清

Xayah Aatrox Urgot Rakan Kaisa

屌你TL 揀晒我D英

Fp xayah 好醒

TL攞晒kaisa urgot
KT要輸了

咪撚搞

tsm信足佢兩年

POB今日會死幾多次

中四隻

垃圾車,aatrox,sion,酒桶

中三件 我想死

唔中都中左，唔係可以點

sor我中3件

中鏡爪

Gragas Urgot vs Kindred

aa top?

中垃圾車 酒桶 鏡爪

olleh

又iq200 ryze

KT 個陣無坦 GG

點解大家唔信TL會贏呢
中3件開心LA

KT個陣擺到明睇你TL唔起

POB Ryze

deft

抗壓訓練

KT成個pick phase都係直接揀英鎖英 好似一早準備好哂 open就即刻pick咁

點解唔搶kaisa?

TL贏就好笑囉

快攻速推

之前睇dl stream明明佢話好憎 kaisa配rakan 而家又用

覺得tl 個陣勁好多

無人會bp撚佢

任你拎ryze囉 咪又係派膠

因為唔需要

終於一鋪翻本啦仆你個臭街！

兩面都pick得唔錯

仆你個街
4隻係TL果面

玩左咁多日都無隻kaisa已經唔太想玩
仲係400分

睇陣TL WIN

YOUTUBE 十萬VIEW
TWITCH 三十萬

岩岩先開始

kt唔打團？

無咩好揀...
rakan就一定要pick

ad pick咩好過kaisa呀...

唔通俾xayah rakan 一齊

8.19係Worlds Patch嚟講算幾balance同多英揀

點敢放rakan
Kaisa又係冇理由唔pick

TL一定會贏，我好有信心

2urgot 2牛 1rakan
比TL玩撚死

佢隻main黑人

屌你老母

抄哂先講野

中四隻

nerf埋垃圾車 aatrox kaisa就真係好睇

gg

dl

大師兄.....

上年留既flash 一分鐘就用左

doublelift

海燈又發功？

未找哂數開燈
錯一場加10頁

minor mistake only

招牌facecheck

大清真係唔會令人失望

TL個陣揀到好似好OP咁....

大清呀大清

DL 勁呀

應該會破記錄,我覺得

笑4 海燈

撚狗

下路88

大清搞到jg都輸

真靚陣 不過都要輸sor

大清上年招f

終於用了

海燈: TL後期無得輸

我地大清有三個flash

大清上年個flash有用了

賓仔心諗
洗唔洗lv1 就發功

講陣感覺 TL羸哂...

結果就變左上年咁固定兩隻上路英

靚陣都要睇駕駛員架
POB 隻 Ryze 唔講得笑

屌kt個肥佬搞咁耐啲ban pick都仲咁西

捉晒路

DL深明點做SHOW

大ching已經輸10cs

屌打

NA

又有得睇-200iq ult

大清:韓國隊我先會用flash

台灣隊?呸

捱到30分鐘的話 TL有機會
問題係KT會唔會俾你捱到30分鐘?

死亡公車

KT 6LV之後果陣好鬼勁 前中期TL難打

廢撚到
是哥一開波就迫到賓仔無buff同兩隻河蟹

唔該TL 唔贏都唔好比人屠
一家大細係哂你個邊

GG KT

我覺得msi 之前先balance wo

姐係爆擊build未改之前

係我玩咁多年最完美既一個patch

靚位酒桶

靚gank

馬上-5分

每次都霸氣出國
然後極速收皮
佢應該都袋唔少錢

DL 7777777

200 IQ LUL

TL 1:0

咁撚惡既TL

KT

KT大爆炸

gank得咁果斷

TL

希望各位巴打今日唔好引用海洋之心條柒頭任何回覆
等選手可以公平作賽

pob

先賺6分！

Pob呢下柒撚左

屌POB招Q中左又多一個...

kt is so excited!

2:0

牙deft

屌 有tl唔敢揀雷茲

KT LULSTER

無錯啦喵

屌

200IQ

上中下全輸兵

deft flash完都仲係銳空個圈入邊

有UCAL 會鬼輸咩

車長好神勇
小雲鮑鮑係咪去左韓國汁援?

同意

Deft真係經常性暴斃

三線都贏兵 輸頭照贏經濟

淨中 2張凱莎+1張酒桶
gogogo

200iq d cs

Tl 完美cc chain

Pob 廢到

KT第二個頭送出去好柒
但先係KT

party with TL

仆街天選之人簡左URGOT同埋狗男女 已經兩死

佢真係冇勁過

原來上路係前skt同前rox

200IQ!!!

中下輸咁多兵...
大ching條線贏緊頭都仲輸咁多...

200 IQ POGGERS

2000IQ

UCAL惡撚到

+200 IQ

POB

200iq

POB今次真係200iq

iq200

20000iq

200Iq今次生性

pob nike ryze

KT真係KT
送頭贏經濟

嘩極限操作

果200iq終於用得著

笑死 連登仔一燈就神級走佬

係熟識架KT味道

score 招Q岩岩好放果下就走左 有運到

雷茲呢下靚到...

老闆頭先行過，200iq做左咩

話唔定tl贏

3線全部壓CS

KT廢就廢啦

輸兵輸到

200000iq神級走佬

佢扣閃姐

智力急升極限走佬

入草開大？

urgot輸cs 遲下隠型都似

原地扣血走佬
kt差一下佢就r走左

條條路都輸CS

扭扭扭扭岩岩好極限ryze走佬

呢場留名睇TL輸

但tl真係打得唔差

cs 開始追到

藍色小馬

大清即刻贏返cs

單殺

ucal

.....

UCAL單殺

-300iq

-200iq

200IQ
岩先-6咋

Ucal solo kill輕鬆到

UCAL真係勁

d iq CD緊

中路-200IQ點打

Pob +200iq -400iq

讚完即死

殺完仲係滿血

留意返對面係iq200

冇魔走去開

POB廢開

Kt

Ucal真係得連登仔至識欣賞

200IQ廢到

計到盡

NA MID

on9 ，玩雷茲以為自己邊撚個 兇syndra

UCAL勁左成季CLS

有睇開就知佢勁pawn好多

trade咩撚野 穩農等carry啦

得DL一個係同CLASS 其他輸線輸兵

差唔多條條路都比人屌打

之前play in Aatrox打Urgot
同而家差咁遠

係咪玩得廢嘅選手走佬特別勁？
soaz又係成日-6鎖血tp走佬咁

TL 輸緊啦

出名走佬勁真係好ON9
勁既洗乜走佬

faker

JG 0/0/0
TL已經得下路無崩

有火龍都唔差

TOP DIE岩岩好

dl完全唔入場
a都無

0輸出

Pob廢撚到咁點打

真 你見我大G2Wunder垃圾車一打二殺晒就知

咁樣賣

impact咁都換到

後面行行企企睇住你打

dl 食花生?

大勢已去了

POB幫隻AATROX補血

雙c睇戲

無了無了

top仲頂得住

右邊大大隻厄薩斯大魔王，你入埋我嗰份 Olleh俾人捉死得太快

中路差太遠了

大清咁打就arm啦

幫我hold住3分is ok

輸硬係應該放

Na真係LOL界嘅馬戲團

做乜鳩.....

KT d flash係用黎make play
TL d flash全部用黎走佬

打外卡仔點比啊...

大師兄岩哂保住KDA我唔洗輸咁多分

年年都係咁架啦 都唔係第一次睇

g持大清做kda之鬼

NA食屎狗

得閒射下w夠

屌 原來我一直都搵唔到呢個PO

係NA小王子 請尊重 謝謝

小王子

大清其實冇咩問題
黑寡婦前期低pressure+輸flash可以追到CS嘅話已經ok
係中路揀咗光頭佬冇哂pressure
啲micro俾人控制哂先大鑊
syndra都roam咗唔知幾次

KDA之鬼DOUBLELIFE

GG

MATA

MATA勁撚到

Mata

mata

原全屌打

一團戰就見真章

2個頭換龍本身就唔係好抵, 仲要輸埋BARON

大清係咪全隊最低傷害

話哂MATA都有一個THRESH的SKIN....
SHOW OFF到好正常

TL同DL都癡鳩咗線

屌 即刻想拎走全部上路英

At least 大清無死過吖

TL真係黎搞笑的

大清咁撚樣打法
打閪咩

大清做過乜

Choke again

smeb拖住兩件carry

讓返個位比TSM啦

kaisa 準備21/30

一定啦...都冇打過英

TL打得算係咁啦

tl都幾撚廢

佢all in左5個kaisa

NA KDA之鬼

酒桶太軟喇喎

smeb 個位勁靚

車長olleh都上唔到車

KDA最高你敢嘴?

今次大ching幫唔落手

以前TSM控小龍廢到笑
今年TL控龍好撚屌
不過團戰俾人屌打

有Q左一下, 仲要係SMEB 塔比佢Q

NA電競廢老

屋企呀清

捉smeb做乜???

worth！！！！！！

kt

5條友係晒中路做乜9

AP酒桶

KT完美演繹8.19嘅打法 btw,點解kaisa個個都出AP

屌 一個頭換一坐高地一坐中塔

Best NA player ever - doublelift

過譽獻頭

勵害 3座塔換smeb

一個SMEB換兩支塔

雷茲招大咁遲放 一早放食完龍就走不知幾好

TL係咪未撚瞓醒

tl係咪外卡隊黎

NA最後希望
搞笑咩

大清keep住唔死就夠了

iq cd緊

其實佢地算超水準啦
咁睇得起佢地？

大清一陣一波打返返黎啦

好多條龍

好耐無入過POST
好奇問下而家連登仲係咪好多NA FANS

定已經過晒檔

Doublelift: we can fight we can fight

大清真係na 版食屎狗

知道中路-200IQ所以要補AP傷 (?)

咁既水準都已經橫掃NA
成個區廢得好緊要

KDL?

改名叫doubleleave算啦唉

輸係預咗架啦
要出線都唔係靠打贏KT啦

唔好笑TL啦
人地打嘅係KT呀

橫掂都唔係a，射下W遠距離安全刷輸出

NA不嬲都係黎搞笑

kt 0件物防裝 大ching :lets build ap

其實佢雷茲出名廢，上次MSI...

講到non-FW LMS EU 同KT 打 會打得好過TL咁

syndra 已經高傷到坦唔住...

點解counter pick都輸咁多

我FEEL到樂仔隊有機會

NA重有隊100T
睇完100T就會覺得TL打得唔錯架啦

其實TL個陣GREX都好鐘意用，預見到GREX仆直嘅場景

打緊LCK 1st seed啊

tl敢打團未呢

認真 ryu可能重勁過200iq

雞舍
金剛
雅虎

騰訊
熊貓
鬥魚
bilibili

韓國非洲台

再po多次比各位想扮工又慘被公司扑左圖奇同youtube嘅巴打

已經拎到好靚既陣

唔出奇
200iq根本唔入流
係NA班講波佬成日吹奏佢

本身韓國仔對線已完勝

NA MID會贏得過養老的韓國選手?

KT 冇坦

去到大後期應該都仲有機 有雷茲 凱沙

但對面都幾後期陣

MAD要贏TL真係唔係無機

但係有cody done呢

tl個地圖黑到

0 視野

200IQ淨係打SOLOQ勁, 一打世界賽就食撚哂屎
睇數據佢唔一定係最雷果個,但有睇LIVE就知佢永遠係唔知做緊乜鳩,淨係食兵食到輸埋為止
佢個種廢味唔係講笑,我上年都已經講緊佢有幾廢

TOP DIE做乜鳩

疑? TL稱到30分鐘喎....

視野輸到咁真係冇得玩

咁睇黎c9都唔使ban rng kaisa
因為可以用xayah打

淆到唔敢出去

RW未撚中過韓仔sup

已完

海燈又贏

海燈：好可惜呀今場

屌你UCAL勁撚到

Olleh 銳空好廢

好撚廢

玩營運已經贏左

大清農左成場 有咩用？

比人刷KDA就有

大清點解要咁傻自殺

繼續唔打咪好

mad team都嬴TL得罪講

認真車長空左幾多次技？

屌你咩top die 咁都要送多個頭

Impact真係賺夠算了
幫班垃圾入worlds

佢唔算最廢
但基本上唔會見到佢outplay人
重要打左咁多年

除左開頭殺下路之外TL成場比人禁住黎屌

車長乜鳩都空撚哂 笑死

iq200廢者

200 IQ

好彩比syndra救番啲分
唔係實輸到仆街冚家剷

OLLEH RW 無中過咁濟
DL 啲 teamfight position

唔洗ban啦 都唔會贏架啦

就完場啦 再唔刷下數據
傷害好難睇

唉屌 今埸中晒5隻
但比TL troll到負分

其實成隊都無個有用啦
銳空都好似無控過人咁款

輕鬆

無下路波gank呢場真係20分鐘完

燈死左大清SORRY

條友唯一賣點就係唔食外援位

DL成場零作用

C9外卡賽完全反映今屆NA實力
NA連WEEK 1都冇

海洋之燈

rakan都開唔到戰唔撚洗打啦 垃圾車又唔會開到 酒桶又玩ap

今場佢真係贏好多
打到200IQ得返20IQ
上下游走 成個中下壓力佢+score已經霸哂

身為TL風扇睇到得啖笑

其實話TL好廢嗰d 係咪以為TL贏到KT
TL打得比我想像好
開頭嗰波唔錯
係-200IQ TP落下路 托柒
之後又爆線

可以講係敗點添 兩次龍會戰去左邊?

寧願OLLEH 揀坦SUP

na first seed 比人屌打

TL靚陣
可惜

點解可以空成咁 好少見銳空狂空技能
成場比人追住屌
Impact比人打個波 銳空點解唔入場？

TL覺得呢個meta重有前期輸少少後期comeback呢個打法??
SKT係個人板, TL咁都睇唔透

屌你老母可唔可以唔再燈我liquid

海燈正常發揮
20頁人名唔該

kt edg 開心笑

就係呢個問題,佢未必係最廢,死都唔一定係最多,但一定成場隱撚哂形乜撚都冇做過
好似玩食雞咁,佢同你同一隊,唔會第一個死,永遠最尾決賽圈都唔會同人駁火,淨係識匿埋響舊石後面唔撚夠膽打,最尾黎唔切跑圈死撚埋連裝都冇得隊友執個隻

難怪啲人團練完話FNC>NA

NA MID真係得bj上到大場面

當NA 1st seed打成咁
究竟大快活嘅實力去到邊

連1場似樣少少既團戰都冇
咁叫比想像好?

恭喜海燈 先贏一場

竟然有TL fans

雖然話對KT
但係佢隻空同早幾日snowflower嗰隻真係差好遠

海燈又潛

燈夠我liquid未

唔怪得哂佢 前面兩波應該本身成隊預唔打架
最後果波根本未有機會入場就輸左

因為人地sup係wolf
佢地係車長

WOLF?

DL留返D時間去陪BOINNE算啦

20頁人名

贏唔到都唔撚係咁輸啦
rakan成場冇招中、AD唔打團、中路發夢行街

打得有啲驚

屌你海燈

TL個陣都係想拖到後期啫
Syndra Aatrox 前中期痛到

海燈記得要畫埋我個名

嬲唔係因為輸係因為好似成場無睇過咁 mata果波根本係佢自己送成15隻兵係到

skt係人板 唔係講輸edg反cup嗰波？

海燈：好可惜呀今場估唔到

真係唔明點解NA班友成日吹奏佢
NA soaz

Ucal 好有狀態
年輕版Faker

呢場最廢係ollen 有一兩波我覺得應該要入場
但佢唔入
睇住impact死

海燈 呢邊呀

一開始dl 比人逼flash再搶埋個藍
Jg 同bot本應已經會玩完
捱到咁算係咁啦
不過tf明顯kt好好多

TL除左垃圾車同酒桶之外
另外三條友都好似無存在過咁

5xayah

入到都無咩用..

iq-200 無力

大清又未成型..

大清都11.5k dmg
唔係好低

第一種子詛咒加持
TL準備首隊收皮

6.2k ryze.....

200IQ 6.2K

咁都有11.2K

同英超d英撚無分別

6.2k ryze

DL唔係最低輸出

點解tl打得咁被動咁

下場可以唔洗睇 MAD

對面都係第一種子

rakan 究竟點樣空到rw
從來未見過，今場見到三四次

雖然成日笑大清international choker
但今場點睇都係-200iq tp落下路
輸成兩波兵 又俾人單殺

Olleh又廢

下場MAD

sup同mid咁樣其實冇團可以打

Impact比smeb壓足成場

點解有人覺得TL會贏到

條友根本係廢
不過總係有啲人吹奏佢

U膠

最尾果下
w唔中 r都唔中

睇下LMS有幾醜都好

NA 應該廢撚過越南 營運0分

過到30分鐘當贏啦好嗎

起碼都有印象佢俾人壓
其他3個死左都唔知咩事

EDG 8強穩入喇屌

點解pobelter叫做200IQ

skt專玩late game comeback, 今年個meta都要輸到仆街, TL重玩咩late game陣

依場DL真係無咩輸出空間 唔怪得佢 星朵拉肥到爆 一招大一招E死硬

200iq同olleh廢到

睇得出幾場團戰TL都係未準備過而打

NA 應該3隊都要由PLAY IN 打起

頭先有人話mad贏到TL

裝B仔大戰IBOY

真

outplay過一次話自己IQ200

睇親上路都係smeb開大沖埋去impact開flash走佬

Bo1有機

soaz有用d
廢果陣都會集到火 引對家jg長註top

第一次聽有人吹奏200IQ

DL都係last嗰度死咗一次
Olleh就真係fail CC下一秒就變灰

NA SOLOQ FEEL

垃圾MAD

真心唔明點解叫打得好

連有來有往都稱唔上

好似玩緊果d撐住XX秒既小遊戲咁

成場就不斷走佬走佬走佬

好似頂到30分鐘有分加咁

每次團戰就搵兩個人斷後保三個

大哥咪咁痴線啦，每次團戰輸兩個頭比人仲比你comeback到？你估solo q啊

仲要閃w殺唔到jg

裝B仔 700分 好牛B

今年收看人數會唔會過上年？

RNG放唔放凱莎好

Olleh真係廢到
好難想象到當年Toyz點樣carry到HKE差一局入世界賽 帶住Olleh丁特呢班廢物

想知要幾on9先會吹奏200iq

車長都由佢..

iq-200真係....

後pick pick隻俾人屈既ryze...

咩玩法?

邊度有得買決賽黃牛
睇完今場好想買

只係因為殺SOAZ真係好易

邊有人咁覺得，係唔好輸得咁柒姐

mata 火龍嗰個團戰完美展示thresh 應該點玩

海燈 寫我寫我

佢雷還雷
咪撚再自爆鳩玩 阻住我地大清 msi唔係佢 邊洗打到加賽

NA FANS 消失晒

NA班講波佬成日講到pob有料到咁
明明廢撚到仆街

k

K

Riot真係痴撚左線
HotPokket都ban
TriHard 同WutFace又無事
女權撚

TL 唔換撚左中路 廢到笑

FW之外

左邊贏哂

Play in就是這樣打的

外援位用哂

k個樣

SUP隻rakan都仲勁啲
200IQ 廢就緊 失誤多到仆街
大ching 已經算係咁 可能大家成日笑佢留閃 隊野成績又差
不過依年由MSI開始打得真係沉穩左好多

下 個個都笑鳩TL大洞係中路喎

成日講撚到佢好穩定又性又乜撚咁

雪花唔差啦

腦海入面始終記得olleh個回國列車

攞火龍 走佬 等後期scale贏 唔係冇可能
但對面係KT難d囉

人地個個都好PRO咁 佢好似傻仔咁

穩定係因為NA班中路有唔穿佢
一到international對住bdd xiaohu就....

電狗有海燈重唔輸

iq -200 咁樣..都幾難

唔覺有人會話佢穩定
一早連自己友都睇低佢

rakan 真係手殘都識玩
點解可以廢到咁

望到成班人打既意欲都無由得impact斷後路

真心悶

入場比mata e中就已經完
佢根本唔敢開

希望MAD唔好輸咁多

佢同黃金膠都係廢廢地

冇計, 你睇下NA 10隊有幾多個真真正正的本土NA MID...
你就會明點解會吹奏POB

記得佢唔知邊場玩時間佬已經露哂底
doublebomb唔中
太遠放唔到大
rotate又唔快

空月

綠茶廢過AHQ 既DOMO

mad 成隊垃圾

俾連俾人e中嘅機會都冇呀

TL 由大清比人迫閃 加 令JG 失藍起
JG已經輸一半...之後o個波雖然 夾雷茲0換2下路
但同時雷茲冇左tp 但連助攻都冇
本身已經輸兵, 去到呢個位連lv 都輸埋
所以之後先會比ucal 單殺 + free 佢上上路2夾1

GoldenGlue

na mid真係咁多年都積弱
睇下LINK爺 HUHI哥呢啲都有得喺NA打PRO就知

重新睇左下 第一條火龍佢可以試下去賭 但第二條就完全無機會了

Olleh 除咗最後果波 空RW柒

第一波硬食被秒
第二波冇ad輸出 控都冇用
第三波 雖然成班打緊impact
但KT企位幾好 同埋佢成條中路應該黑唒

召喚我廠風扇

裝B仔打柒IBOY

想問viper 同v1per有咩關係

v1per條廢物又點解打到pro

trick2g 同G2 trick 又有無關係

認真問唔係懶搞笑

真 下路第一條火龍 諗住rw 鏡爪
空撚左 無啦啦閃過去charm個一秒然後等死
之後啲團都唔洗搵技去擋佢入場 自動空曬啲技

HUHI
除左龍獸睇得下，終極廢既男人

edg 贏啦

其實大部份賽區第一種子同其他隊差距好遠
根本無LCK個競爭環境
出到黎真係要打逆風抗壓邊會識打

派完膠未

好鳩流呀韓國呢次搞得

但na班中路打佢
都見到佢真係廢

huhi都起碼龍獸一戰成名啦

個波雷茲根本唔洗TP

雷茲pick真係麻麻
你預下路最多咪平手
揀隻雷茲想夾硬捱中後期
但係前期輸哂pressure輸哂視野
其實都唔捱得耐

我諗POB真係冇信心玩outplay英先揀光頭佬呢啲妹妹吓

na 既mid 好似完全唔當counter 係一回事,後pick一隻俾人counter到喊既英
但次次都係俾對面打到連少少反擊既能力都無

好明顯佢rakan係唔掂 但又為咗唔俾對面攞 所以pick

？？？

裝B仔證明自己未

ahq唔在場都要俾班caster笑

比ucal 單殺 係佢自己問題 無啦啦衝上去兇人

MAD 撐到30分鐘就夠

你唔係打LCK咪係囉
大把隊close唔到game

na勁嘅 mid都唔係na人

成隻英俾ucal隻syn 剋到爆炸都仲上去凶人

明明LCS -200iq 已經成日爆
俾BJ 當ATM
根本個個都知佢廢

佢個心態根本係唔爆線已經當贏
等impact doublelift carry

Pob根本係na唔洗make play 有其他人carry佢

TL 一定入唔撚到8強

NA 你計埋入藉其實仲有一個既
不過個位唔會轉到隊姐

正解，條撚屌除左Ryze無野敢玩，MSI到而家

最少會ban佢隻龍/有d用
iq200呢
為左佢ban ryze?

想問viper 同v1per有咩關係

v1per條廢物又點解打到pro

trick2g 同G2 trick 又有無關係

真心想知

如果佢要咁做,好心揀球女啦...

Galio 係咪俾人ban咗
玩下依d英好過啦

睇Lck 隊真係悶到恰著

落街市買一買送就完

死得仲快

mad會否極速收皮

仆街 唔出我廠

....
你都係出番IQ題吧啦

球女咁多制撳
好難玩

反正佢都係無l用等carry架啦

揀隻球女起碼都仲可以搏一野控幾個

球女要make play

叫佢快D玩Ryze添

之後你睇住D隊唔識close game 仲悶

等我仲擺左夜曲出嚟

佢是鳩但pick隻malz好過啦

係咪個個都以為我搞緊gag

我係好認真咁問

講大話死全家

Galio Malz Liss 好過啦

POB隻球女

仆街啦肥鬼比MAD TEAM拎左

AFs果場 放唔放3 darius 2 Gp好

仆街 呢場好似要負分

裝b仔>o______o
其他位唔知

認真 呢3隻laning phase仲差過ryze

eyeboy好樣衰呀

吓ez?

當自己係bebe啊?

又EZ

裝b仔真係玩ez

LISS都差?

當自己係bebe

裝B仔又黎EZ

Xayah Rakan 從此出佢地之後
nerf咁多次都係要爭

佢邊有第二隻英啫

mad頭3pick已經中曬
突登留隻ez比裝b

淨係見過裝b玩ez xayah

對住syndra 既話 係

又真係

兩場都first pick xhaya?!!

開左咩ad

所以有D野真係係LCK打先會練到番黎
當年SSW拎左冠軍成班過左支那打都係唔夠留番係泡菜果班黎
無一隊獨大既比賽環境真係好緊要

裝B仔唔E上去打人都有機會贏嘅

又ez

Liss 邊忽差
係後期俾人outscale
但起碼團戰有用

睇嚟group stage放多啲星朵拉了

屌佢老母 裝b真係ez

你岩 但會有用過PICK RYZE 佢RYZE連淨化都唔帶

Kaisa BAN左，TIER A＋ AD得返XHAYA

個陣似係想131分推但中上唔洗十分鐘就開始輸
乜都打唔到出黎

EZ Zoe
我究竟睇緊邊個patch

MAD 個陣係上個META架下嘩?!?!?!?!?!?!

上個META PICK

MAD個AD除左EZ係咪唔識玩其他

edg bp完勝

mad team無練到腳色定點

頭先果場星朵拉俾iq200用我怕已經輸死你

點解BAN左sion都唔搶ornn

反而係pick zoe先

mad

冇睇開LMS
MAD個bp好懷舊

D角色好似上幾個版本

佢邊敢玩

等非洲黑鬼打法王先認真睇

條韓妹

咪類似夏決打FW

自信pick

LMS META

Zoe EZ

鐵膽

酒桶，aatrox，kaisa，狗男女

A嘅意志，不放手，直到META到手

打EDG都預左輸
揀熟手英試下好過既
以前AHQ都係咁

greentea...

唔要Ornn。。。拎Zoe。。。

EDG

所以huhi係有用過iq200

ahq meta, lms拎左好多角色出黎

MAD隊野

點解微風條撚樣叫裝B

EDG呢場輸我裸跑

絕走數

撐到30分鐘當贏OK?

咁你睹乜春呀，收皮啦

佢以為自己好好笑

咁TL贏左啦
仲係咁鞭屍 睇嚟大家對Na期望太高

真係冇諗過, K都有上世界賽嘅一日

老實講 今年lms都無乜邊幾隊上到大台
mad呢d新隊咪當比個經驗去國際賽 打成點都支持下先

我主不在

佢班靚個pool淺到
人地candy廢極8場玩左7隻英
Unibody 有冇咁深都唔知

裝b仔果然又玩ez

iq200唔會pick呢隻英喇

應該係話
有tl果D場唔好放ryze

Feel到要俾edg屌打

會唔會搵藉口下季換人

唔好叫breeze
叫bebe2世啦

睇多D LMS
成撚日扮型Make Play，輸左又好似好撚委屈咁
Ez又鳩E

其賓可以玩龍獸 前期可以推星朵拉線
又可以遊走 可以解放上下路壓力
中期雖然打唔過星朵拉
但龍獸注意一下出裝 正常係唔會比星朵拉秒
拖到後期 雖然會唔夠傷害
但好過前中期咁劣勢

GREX個pool唔大，但至少係依家meta

Lms係近呢兩年先得一隊fw上到大台
唔好講到之前好多咁

MAD的選角.....
佢地打緊幾個PATCH之前的版本?

Huhi都叫有時做到野
Pob係場場都咁撚廢

太殘忍了唔想睇
打鋪lol睇結果算

印像中淨係知呢條友S4個陣話為情自殺，最後又死唔去

之前轉會季成日話有大單野但唔講得
搞到勁多PTT鄉民好緊張好好奇係咁估
最後原來係佢自己轉會MAD (WFC)
就比人叫裝B仔

Pob玩龍獸
佢撚識玩咩

GREX個POOL同MAD比深好多喎

如果佢係huhi咪可以lor

但佢唔係

垃圾傻西mk

台仔係咁戇鳩，真心

打咗咁多年淨係用ez

Mad ban pick
RR果陣版本就勁

MAD勁d定越南隊野勁d

以前起碼有隊ahq
再講呢兩年lms門票又多左

你ad必要時要kaisa有kaisa要kalista有kalista
係empty個pool得4隻英啫

舊年係ahq上大台,fw.就

Haro以為打緊solo q ?

ZOE POGGERS

燈到first blood

zoe

微風S2個陣仲係13XX分,銀牌水平,S3改制後升左上菁英,仲響巴哈出左篇文教人玩達瑞文

異地雞

然後ahq今季跪左

點解咁多人係rito嗰chat room洗k嘅

kaisa xayah以外最勁嘅ad應該係varus Ashe jhin？

唔出廠長抵死

EDG LUL

靚

scout 唔撚幫佢頂

換教練 再換埋中路

出晒事

trist

還我厂長

Jhin play-in 100%WR

多左個Jhin留意返

AHQ都唔係好上得大台

笑死 現場嗌到勁大聲

睇你想點打
要打推線嘅
炮娘都唔差

有拎到首殺有交代了

可以plan定去釜山邊到玩

即刻就死

Liang應該係全隊最廢嗰個

上路個殺易到銀牌SOLOQ咁

下季唔駛見到佢

wtf

異地雞：國際禮儀

wtf酒桶R

LMS酒桶=OP

QQPR POGGERS

上路大爆炸都似

其實主因係有日話有大單料爆 點知係講埋d垃圾野果陣就開始比人叫裝B

Kongyue勁到

uniboy番去做乜鳩

勁到

meiko 回塘好多

lms最強jg

LMS酒桶真係唔講得笑
個個好撚上手

LMS第一打野

JG play

銀牌會向後交閃叫JG，JG係隔離

好似好D

有閃都走去左面係咩事

空月真係幾撚勁

酒桶呢個PLAY靚到

k喺台灣幾受歡迎 成日喺fb on9發言

MAD隻JG幾OK下

避飛劍

LMS最強打野

Lms meta必修：酒桶同雷西

lms盛產酒桶

又可以賣去LPL

ty acer

想執頭傻鳩

打solo q 拎頭

UNIBOY

ZOE唔番黎就賺到仆街

盛產打野

出口jg

綠茶哥我們跟你

唔番黎中唔到Q OLAF未必死

zoe貪撚到

Uniboy -20cs 成個閪咁

隻zoe本身唔洗死

對面中路係咩

佢係西今場贏硬

MAD有ahq的意志buff

K已經黎到, OLAF點都死

LMS 既酒桶玩家都係有實力

隻zoe廢到 第一件出水星鞋

Ziv冇小亮咁7個播

又想拎分 中左隻xayah olaf
又唔想edg贏

MAD TEAM會唔會係新一代AHQ

不過上路

我地買pk 買到嘅話

唔係 已經死硬 食左兩下塔 第2下未打出黎 sup又已經上埋黎 有w未用

AHQ出身的都係咁

樂 爺同英皇鬥錢

都好過輸出裝但係咁死既

楊受成同Toyz會放俾你？

直接買ziv咪得

sup就到 好大機會捉到
佢番黎係一定1換1喎

個頭比佢真心無用

係咪無人知食緊龍

Ziv 回左溏好耐la

撐空月

呢個係後事
裝B仔個朵係源自佢日日係實況懶神秘話LMS 11/20 有大事發生
又咩都冇透露 搞到啲人係咁估
最後11/20當日咩事都冇發生 裝B仔改口話11/20係我簽新約呀
所以比人叫裝B仔

佢之前個朵係「生命鬥士」 源自自殺果單

冇視野

我

會唔會綁埋要硬食埋weaker(wako)

要硬食埋weaker 咁不如叫樂仔 簽新人仲好

好撚細聲 個live

Cls 呢隊mad 真係等jg同sup carry

中路-30 cs
真係西門黎

留意返隊名

西門唔識玩刺客以外...

K仲係6LV...

QUICKSHOT都仲係唔識讀
變左KANYE

睇下MAD有冇機會打到咩PLAY

廢物

裝b

裝b!